[855]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(297)聽日好似返韓國

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

上個post過呢度再post過之留名

痴咗線名單
本po 沒有正常人

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

無人入嚟

清泉lm

正常人留名

係蛙阿

新飯留名

認真 追po先驚覺自己係正常人
LM

我都係追po先驚覺自己係正常人

1 我是正常人
2 我愛娜B
3 留名

留名
我愛張員瑛

好識溝女

留名

痴線佬先至會堅持自己係正常人

正名好唔慣

別人笑我太瘋癲

留個名跟住瞓。

痴線佬先會講痴線佬先至會堅持自己係正常人

咁快返韓國

以為自己係正常人嘅痴線佬先會反駁話得痴線佬先會講痴線佬先至會堅持自己係正常人

有有人知izone幾時返韓國
我可以去日本機場追

我認輸
我都係csl

正常人lm，瞓啦

被同化了

正咩常人呀
正常樣就有你地份

上得呢個post仲想做正常人

我係入黎教化班痴線佬的

大家都是csl 不用分那麼細

一個痴線去教化其他痴線佬
會變成點

大韓航空稱，近日發現有人濫用低罰款措施和免罰款的預訂細則，以及部分乘客在登機後，取消乘搭航班，又指單於2018年，在仁川國際機場已發生35宗與該公司有關的類似事件。為針對有關情況，公司將向所有辦理離境手續後取消其國際航班預訂的乘客，徵收每人200,000韓圜（約1,400元港幣）的額外費用。

做得好

放大之後算清楚啲 35蚊一張真係幾貴 不過好得意

Lm

好想啜落真B個酒粒仔度

long time no see

show me your canada

名已正

早抖各位csl

考試生們開始回歸

訓著左又醒番帶埋櫻上黎留名
利申: 正常人

頂 又要一個月後改名

半面演

我唔會改架啦
好似我永遠唔會叫允兒做潤娥一樣

lm

唔想改名做 我愛采演妃吧

其實係咪架

大陸劇 劇名feel

允兒都算奇怪 允允就還好 其實叫返yoona最好

我想知如果fany同sunny正名既話 你地會唔會改

我係想講打字打出黎
平時講緊係講返d花名或者韓文
仲有演同讌個音差咁遠

黃巴個名咪係囉,我就原本初頭係sk比mb爆本名讀音之後個個都咁打
正名係李純揆

已正 Tiffany都係習慣叫黃美英或者英文名 蒂芬妮真係唔掂

咁似某個綜藝大佬個名既
既然係咁 我照用讌算

正名正得好 可以心安理得

用番讌啦 演真係

勿演啲friend

收工 但未做曬啲嘢

新post 留名

深夜留名

d名真係唔正好過正

唔改名

權h正得幾好

好多恩妃

所以都係叫番花名
重點係正名攞出嚟睇都唔會太奇怪

假名靚過正名

朕嘅愛妃

都唔會有人叫sinb做恩妃

無棍巴？

都係叫韓國拼音多

哩個鐘數仲咁熱鬧，搞到我唔捨得訓

24小時置頂

係度睇緊我家的熊孩子

你堅癲喎，你會哩啲鐘數係度整gif整sticker

我睇緊金所鉉部新劇

廢青一個
無咩心機再整sticker
上次30張讌b用哂我啲耐心

好耐冇睇韓劇 對上一套已經係睇回來吧大叔

都幾耐之前
無咩意欲睇tvb 唯有睇下韓劇美劇

我係100%完全睇劇情唔睇演員嗰D人黎
就算鍾意個藝人拍劇情唔掂都唔會睇
所以得閒無事見到FB有人推介先會睇韓劇

我都係睇美劇多
但真係睇到無野好睇
有無軍事劇推介？

美劇又真係冇點涉獵
但韓劇有套signal幾好睇 唔知有冇聽過

你提醒我原來我最後一套係live 我睇左
但鄭裕美個角色好乞人憎

又到另一班人上水
新po留名

之前舊登有巴打推介strick back. Viu TV都有，不過強烈建議上網download返落來睇，因為Viu TV會cut 野

你有冇咁得閒呀

你係日本？

嚟第5頁放低個名

咁岩le幾日係日本
岩岩睇過冇佢地航班資料好似

Rich as fuck

神崎巴rich

呢隊嘢真係les味濃

新po咁快又有油，中伏

過一年應該會成班玩到痴曬

有x同咩，張機票幾萬，甚至十萬，罰得嗰1400,應該就要check左in後冇得退錢就啱

左手邊有玩pd48

完全唔知有個靚女玩pd48
如果佢當時長髮 可能上咗位

alex 算出名, 睇番先知佢帶傷上陣

不過佢表情有啲扭曲 訪問片講嘢反而仲靚

先生早 校長早 各位早

始終有人真係會有咁既需要
好難一刀切

經常係咁既人直頭入黑名單唔俾上機

你買既？？

早晨

NAKO

清純

彩讌

奶粉

娜B

權F

膠真

珉周

櫻

HI醬

完

好恐怖

真係有錢搭頭等個d應該唔志在個1400
blacklist好似有用d但都無乜理由唔俾上機
我覺得可以第一次犯就1400, 第二次2800, 如此類推

睇唔開又開番pd48黎睇,睇個幾集開好睇

頭個幾集最好睇

機管局好似有權ban9嗰啲人
今次咁大單嘢
機管局唔做少少野好難服眾

今晚再睇

有d舞台係幾好睇
The truth untold

之後係舞台和宣佈名次好睇，其他親生女剪輯太離譜

因為頭幾集有松珠

搞乜 又唔係唔識wink
做乜要祝賀wink既相成功

安宥真 [女孩兒]安兪真
粗翻了一下幾條之前沒看過的關於出道前在學校上學的小真的印象推又是熟悉的“聽說過的什麼都做得好的鄰校模範生孩子”她可真的是太乖太討人喜歡了吧[可憐]

1.“啊朋友是安宥真學校的後輩來著每天吃了午飯出來的路上在門口跳繩邊認真地跳邊會向前輩說「 안 녕 하 세 요 ！」這樣打招呼問好皮膚稍微有點黑五官輪廓特別清晰分明真的很善良不知從什麼時候起沒再看到她出現說是去了（現在的）所屬社...”

2.“安宥真真的漂亮希望能順順利利的就好了...原來是鄰校雖然轉學了是傳聞性格也好學習也努力還漂亮的孩子真的好好的話”

3.原推從同一個小區上中學的後輩那聽說安宥真午餐時間只吃紅薯和捲心菜一整天都在操場上走動著運動進行自我管理/感嘆果然是愛豆,,不是每個人都能像這樣做到的,,

只要稍微了解她都會認證的多才 藝與善良努力呀對自我管理也真的很嚴格小孩的決心與毅力真的不一般

181218 彩燕相關
推主:在showchamp幕後花絮裡彩讌說自己最喜歡的別名是羽寶淘氣包!
因為在前幾天的簽售會上有粉絲向她提議了這個暱稱
她總是為粉絲著想

圖片：彩讌最喜歡的別名是?
1，羽毛彩讌
2，羽寶(羽毛+寶寶)
3，羽寶淘氣包(淘氣包+羽寶)
→可以在開玩笑的時候，可憐的時候和哭的時候等等時候多樣使用的詞
4，彩翡翠綠

大娟幾靚

G榜２０萬係好勁？有冇得睇埋其他團賣幾多

Top 3 ga la

而家除左twice和BP之外，應該佢最好
RV都唔係隻隻過到，女團有幾萬隻已經算紅

T yes or yes 好似32萬

其實好佩服啲once
佢哋係點先可以隻隻碟都買幾廿隻返嚟
T團今年加加埋埋日韓一有人邊好似都出咗成7定8隻

頂

好少團過20萬
1線firmed

禾珠今年拎第一但仆直

有冇諗過係T團真係好多fans咩
連我呀媽都聽過twice既名 佢bigbang都未聽過

總結
連燈又贏

因為道歉單野爆一爆就上左位

ione大發

又諗返起個時好似好多人話唔睇唔追唔理
結果

我老母都係
最cls嘅係佢仲早過我留意T團
knockknock出咗冇幾耐（嗰陣我未知），佢就攞咗嚟做鈴聲
話幾好聽

又bin呀

我咪係囉屌

睇下子瑜momo Sana 但冇興趣

3個月換了人間
你地睇下裴巴

sana真人

唔講咁多
裴巴好波

子瑜呢

其實我嗰陣係咪講到好盡話一定唔會比錢買
我清楚記得自己話等睇佢哋賤過地底泥

子瑜同定延

嗰日睇唔到
佢哋出得好快我又企得後
但係見到mina

裴巴呢下算唔算自己燈自己
好高度數下

你自己睇返9月d post你點講

俞絲至愛

太耐以前嘅post唔想揾

T今年好似三隻都過30萬

我都覺得係咁
最早燈自己應該係
出咗日本冇得投票
我嗰陣話
依隊嘢出咗我都唔會買
買嘅話我係狗
依家我真係狗啦

SANA

有幾多個同我一樣係話唔買但之後係
shut up and take my money

韓國idol中最體形小 妖精界最大

好彩無出聲講過 唔洗binc

坦白講，團員唔算出色，歌唔係唱得特別好，舞得兩三個係勁。
MV唔係特別出色，歌揀得亦都普通，今次大賣真係靠人氣。
下隻碟先見真章。

咁bigbang冇上過新聞，但twice有喎

講唔睇既人好多
講到好似你咁盡既好似無幾多個

笑死我

奈子一入我就決定追硬呢團
不要將我和你地分埋同一類凡人

真係燈死曬

利申我自己無講唔買，支持櫻奈但唔買碟好似好矛盾

我仲好記得當時好多巴打話一碟不買

無啦啦又bin裴巴c

睇返之前啲post
真係講乜中乜

最後呢到買既碟多過支那d乜吧物吧

佢係自己bin自己

自己bin自己仲算唔算bin

唔洗大家返轉頭睇
我已經自bin緊

仲搞埋信和爆碟團

你可能係燈神之一

果然係痴線佬

安選之女吧
買得仲少過blur嘈

我都覺得係咁
cls唔cap了
10個留言11個燈中

M底架你

睇返真係好好笑

自bin會留力冇咁痛
唔M點會邊屌邊買

今次賣碟係PD加成

係咁中油都要繼續就知啦

我邊有係咁中

你終於轉左黑畫面

可以開定盤 下集碟會flop定繼續爆上去

早晨留名

本身一直都係用黑底嘅
係嗰日我先轉咗做白底
因為太陽底下黑底好難睇

真係好難講, 等裴巴表左態先

喺連燈搞到咁嘅嘢

我覺得今次歌唔差 舞排得好 團員顏值平均以上 實力可接受
唔係下下都去到TOP 1先叫好既

睇歌喇

下次我要爆到去fs

你睇呢度都話衝fansign
唔使問啦

大娟啊
拍mv 個時佢拎把弓放空弦 真係見到都驚

依到啲人個個都話要爆到去fs就知咩事啦

最好例子就係T
未必最強
但大眾最受

11人完顏團

我上次睇新聞有人係強烈太陽光底下玩手機之後燒穿視網膜
我就唔係好敢玩電話

心亂如麻口水歌
真心不了

下隻碟吸到堆新粉就應該可以繼續爆

我爆唔到了
老母話我成日周圍飛下年唔俾我去旅行

成日周圍飛

Rich

要上多啲綜藝
歌其實唔太差就得

櫻站前幾日話依兩日出爆杯details
但係依家都仲未出

講咁耐依家都仲係冇咩cf
係咪燈死曬

幾時上rm呀

我都唔係點玩

可能年頭會有 近排年尾應該未得閒搞住

我想問係咪有爆杯團？
冇追post

係咪限定個幾日先有

咁大個女去過一次旅行
其餘搭飛機都唔係去玩

睇返d舊po 真係幾好睇

發現好多話唔追唔買個d 本身係飯開其他團
不過都見到有d依家仲有出現既人

講樣黎講我個人覺我呢團可以叫KPOP女團做頭3

我都淨係去過一次
gradtrip

佢話賣校服卡揾真銀好過啦

我去墾丁 唔會再去

好彩 831 個陣做緊 cdrom 無出聲
唔係就定期比人搵返出黎 bin

冇錯去fs, con唔係去玩

嗰到有咩玩同食

唔撚係咁啊屌

玩主要係水上活動 幾好玩 可惜冇去潛水
跟住行完條墾丁大街 完

食冇咩特別 不過最正係去咗水上市場食刺身勁抵屌 啲三文魚又厚又多油 重點係夠平

好在之前比人睇死唔得個d 都係用性格補救返 蛙,清純,彩元
第3果個真係冇得救 越睇越多差性格見到

都唔知邊個諗D咁危險既野出黎

睇翻第二集 記得翻點解咁唔中意油b
佢話櫻花唔值A

因為大娟我追曬成套創造101

我都係呢下唔鐘意佢

我都係因為大娟睇哂，仲有劉人語

其實新團臨出道話唔追唔睇但最後反悔咗，哩個情況常唔常見? 其他團有無試過咁?

睇到個樣已經唔鍾意 八婆樣

睇果陣一直都無留意呢個人

客觀d講
以韓國練習生角度真係會奇怪點解拎A既

咁我又冇
因為櫻個表現真係唔值A

扭到咁 點拎a呀

因為佢 我到依家都未睇過to reach you既完整練習片段
就算有nako都要飛住黎睇

當日一公布 清純, 蛙, 娜b, 大主唱, 元英 個刻全世界都屌屌聲

如果佢地知道自己既 fans 當日係咁鬧佢地, 唔知係咩感覺

wizone 土下座式認錯夠唔夠

有留意stone 第一集見到佢個髮型

但蠢既人先會係訪問到講出口 幫自己招黑

我有
因為好似日本妹出場嗰陣佢啲反應
同埋嗰陣已經覺得佢有啲樣衰

咁誇張

裴老師話A就A

大家黎睇下佢係大陸既人氣
櫻成4000幾like
奈今日出post都2000幾like

睇果陣直頭無視左呢個人，所以無乜影響，但估唔到佢最後竟然排第3

990

成堆Sixteen Fans

話說有大陸人睇完琴日個爆旋陀螺就嚟search依個po未

由一開始都冇諗過會係第3

佢地search到都未必睇得明啦

當油B去到18我已經心知不妙
STONE嘅人去到18
佢哋仲唔出手咩

無somi屌哂鬼話要唯8
結果
不過應該無好似依度話成團唔追

我係想知佢哋睇咗油B24宗罪之後嘅反應

燈過佢高位出道
上兩屆都親生高位
今屆無理由唔係

屌又講831 一陣又話人空降又咩無存在感

有無人update呢宗

墾丁潛水真係狗也不屌
水唔靚落水位差 無下次

淨係禁油B嗰張圖出咗去可能會比唔中意油B嘅人周圍po

做乜嘢

呢度啲人好撚rich 我都係收皮先

唔撚理奈子

幾鍾意裴恩英

係睇唔到定點
唔可比油飯反駁到㗎

閪我奈子經已係死罪

依啲就算啦
奈子笑得好甜

佢上完電台之後就好似人間蒸發咗咁
初媛都係

起碼有出過現 樂華個兩個就真失蹤
我估stone 下年應該會有女團出

僕街，奈子好開心咁望過去，某婦又西面又無視佢，次次睇哩張相都覺得奈子好惨

油B驚喜登場
傳授成為一線女團嘅心得

王怡人有俾人影到相

星船淨低嗰個都係啦
比金毛joey迫害完就消失咗

其實係佢手拖奈子先 nako先會望佢

死八婆樣

究竟個人幾閪先可以影親佢都係閪樣

我都想講
閪住面拖人手再俾記者影
dun know do mud 9

Nako對眼=

調轉就試過 我以為自己會係一世blink 點知今年徹底棄咗 頂唔順

睇返上面
做咩bin埋俞絲
佢真係無追wo

好過少女含春樣咁比娜B拉住

又要拖又要西 做乜柒

blind
我都曾經以為我會一世飯欅
結果

唯八唔要邊個？

點解棄欅？

多腎

Momo

好衰咩？反而睇個陣已經覺得西女人好aggressive

有架 係t團cb左先消失返

同我期望越差越遠
4單開始唔知jm9
6單直接

咁本身個個人氣都唔高
反而廚師女成日係Ig post相

額外加果兩件係我睇得最多果兩件

你就算啦，元英都無啦啦無端端飯上左

係momo咩

所以我上面咪話閪都好過少女含春樣
少女含春樣一見到就想車爆佢

SAME呀裴巴...
由出道迷到仆街到而家半放棄
BTW裴巴欅推邊個,我RISA

唔係 sixteen momo 先係最大爭議
多腎16人氣幾高
Momo 半路俾人out 最後突然加
俾人話JYP 造馬

大家又唔記得左佢係反日

接多幾次機推哂11個

係愛呀牛油

應該會12個
愛屋及烏係遲早既事

要嬲啦
小心紅色大字出現

Momo係爭議大
但係舊登結局嗰晚個個喺度屌多腎
特別係佢叫somi出嚟淘汰

起碼都做咗件好事

本身唔係特別憎佢
係嗰句國民producer投我第一所以要做c
仲有肚兜事件
但係佢都入咗挨鬆
只可以試下用其他角度睇佢
vlive嗰到開始沉船

明明係腎

我都係risa

你想要嘅紅色大字

屌,識貨,RISA真係好正

當年廣告 真係以為係鈴妹入

牛油又贏

琴日vlive中字 仲以為係vlive sub 都幾謹力下個字幕組

冇錯

我記得 你話佢個髮型

坂道AKB中咗佢嘅時候真係
我都係出道嗰陣就開始迷
成日同同學傳教
依家
已經開始唔知係啲mem走火入魔定係sony痴撚咗線
一開始行團愛路線嘅時候原來已經自殺緊
之後團入面都可以分做要團愛同唔想咁樣硬化嘅人

JYP

係嗰度似返個妹妹先開始沉

死啦你
想召喚misa

細路女 可以原諒
油b呢種就不了

細路都仲有得教
油B依種已經固化冇可能返到轉頭嘅

大家期唔期待JYP新團?

其實油b改下佢既center病 會順眼10倍

銀秀柳真

唔知有冇 舞白

改左都唔會順眼

佢而家個樣好似紙紮公仔 好難順眼

奶粉罪不至死
油除左虛偽外最大罪係
屌你老母AJY為了保佢惡剪Miyu

音唱唔撚上去咪撚扮喇

油罪入面有好多都係center上身所以先有

期待彩玲
我睇sixteen都係鐘意兩姊妹

希望我地唔會燈到兩年半後 大家接受埋油b

點都唔會接受

舞白係咪話走咗
之前見話佢好似開咗個人ig

由佢分開左漢字同假名個陣就知道賣團愛仆硬街
點知SONY最後都係搞唔掂,仲要成員走下一個又一個
而家係期待漢字有2期會唔會有D咩好既變化
曲風又係...4單個隻仲可以接受...
但呢隻要班MB有態先好睇...演唱會個次真係J出血
5單開頭平手仲未發癲D LIVE都幾好,西裝
6單就真係由歌到舞到造型都痴晒線....
BTW...坂道AKB隻碟冇中到...又唔想買碟爆,日拍又貴

好快就冇左
不過走左嘅機會好大

same
但呢度實有人會
恭喜定佢地先

我希望stone快d推新女團 咁2年半後油b從此消失娛樂圈
斷估stone唔會咁痴線推油b solo掛

出solo好 仆直

[img]
More
好野要一同分享

依家啲人好似行屍走肉咁
冇咗偶像嗰種感覺
似打工多個真係享受做偶像
6單唔係編開嗰個編
搞到似係為咗迎合返本身個風格而編咁
6單仲入到耳嘅
rock u
但係7單
我嗰張係最中意邊個嗰張
依家唔係應該跌㗎啦咩啲價

Miyu巴

你係高層嘅話會唔會對唔出手就會比人out又冇料嘅人有期待

買榜lo 輕鬆嘅

考慮下轉gay

下年應該女團大混戰,唔知邊個跑出,同埋會唔會有一線團解散呢?

我明 正常人都會

當初都話11月大混戰
最後俾哪能solo拎哂彩

殘巴係日本
我地不如係akb cafe見面

依家一線唔係T團GfriendRVBPMamamo嗰啲咩
唔知少時仲計唔計
定係佢哋已經係直接歸納為神台組合

其實芝士熱狗商係咪夾埋比左好多廣告費 vlive係咁提起

彩玲柳真

前幾日先又#1
老闆娘

有冇出佢哋名先

屌...我打小左6單...
呢單真係冇咩特別...
7單先係由歌到舞到造型都痴晒線
由出道單到第6單都有入PL,但7單真係放唔落
而家跌左價都唔想收啦,本身48TAKA畢業終於脫坑
又比個欅整返入去又玩左下生寫
而家走返半隻腳出黎唔特登買啦

Mino solo有第一
Idolroom話winner另外幾個都會solo
可能又會攞第一

少時上左神檯啦
唔出歌唔做野都可以有上女團品牌榜

對比之下mino真係正好多

我係北極呀

唔記得自己有冇嚟放低個名之放低個名

兼職生態記者

假名正啊

隊長可能得 其他難d

Mino乖仔黎 有禮貌 仲要幫屋企還錢

睇佢同P.o嘅友情真係好正

仲有同媽媽一隊顯得佢太矮

2期出咗冇幾耐我就出坑了

仲記得佢個組中英日韓都有

坂道akb歌我覺得比唔上乃木坂akb首混合體

佢話佢同nako一樣高

明白國際駕照既重要性

無國境我覺得好正

反而唔係咁中意無國境
覺得混合物同中意邊個

我反而係坂道個兩首岩聽D

中意邊個 仲中二過欅自己嘅歌

啱啊啲歌詞真係

我係架車上面表示同意

混合物同無國境MV好好J

旅行

但唉鬆豬好似介紹嘅地點好少 又唔講明

岩岩福井返落名古屋

我覺得無國境個MV仲鳩過誰のことを一番 愛してる

有冇去白川鄉

無國境睇女架咋

去左啊
有雪
仲大量鄰國人

屌,有邊首唔係睇女
48系D MV都冇咩深度架啦

混合物有d深度

成功解鎖係過年前收碟嘅成就

#459 lm

461

中中中

已經見到一張卡係粉紅色角 唔知邊個 但係壓到有個角皺咗

輕井澤又係大量強國人

已經完全唔blur油b

有咩卡未有呀你

你對鞋有無加野？
冰爪個d

睇錯469

屌, 又鞭屍

普通地求其波鞋就得
唔駛咁重裝備

奈子 同埋佢嘅unit卡

有睇普美果個

我想要奈子fs卡

好貴

所以開咗咩卡

出咗街買飯

沖完涼都未開卡

我諗1000左右喇

好小地方冇强國人
仇日就咪鬼去日本

之前乜價都唔知個陣買最好 250都買到

250一定係放送卡喇

裴巴係咪有po過呢set相

no, 係簽售，仲放過上黎益巴絲

仇日限韓，所以強國人就掉轉去攻略呢啲地方，証明強國的強大

好想要彩讌簽售卡

好在去日本唔會比人當係强國人

我都睇。 普美做開綜藝，挾住阿粉人氣同公司資源做YouTuber係明智之舉。

自己一個人去日本聽到普通話同廣東話既都會避得就避

扮唔識聽

啱呀，普美做綜藝加youtuber，恩地就開solo,娜恩就拍cf，夏榮就可以繼續打機。
不過阿粉都係鍾意瓏隊

仲有成日比侵侵玩，但最愛移民美國

真係會，除非麻煩到日本當地人先會幫下手，唔係真係會扮唔識聽

瓏隊
阿粉續左約
年年都CB下又開下Con都夠玩

講英文扮ABC好過

1月CB啦 con我淨係睇過一場香港一場日本

日本都係講日文多

呀粉con
韓場先係王道

全隊上rm

瓏隊+1
李秀根個youtube 都幾正

日本仔好似唔識分強國人同香港人架喎

未去過韓睇con，啲流程唔係好識

果集播完後第二日就出牒了

大多數都係當同一類人

錯版無unit卡

奈子碟

奈子小卡呀DLGH

雖然有油但呢張係我無嘅仁美unit卡 所以算啦

冇比日本人當係香港人

睇洪真英打機好好笑

睇佢比人CARRY囉,有睇過佢玩PUBG

叫恩妃既都係正妹，大家說對不對

佢打得唔算差架喎 槍法同走位應該屌打哂idol界玩pubg嘅人

所以都盡量低調，凡事都用日文溝通，真係問起先會答係香港黎

我唔係睇過好多次

神仙b而家個鼻 不了

下星期佢仲固定埋熊孩子 2018之星仲唔係佢

Eunha

權F>sinb>銀河

恩妃就是正妹代名詞

佢家姐先好笑,之前睇過D CUT笑到我

wassup man勁好笑

【instiz】有人知道Produce101 X為什麼要叫X嗎？
猜測：
1.X在羅馬數字中代表10，所以最後的出道組可能是10個人
2.不要投票的X
3.獨一無二，絕無僅有的X
4.未知數X
5.最近流行iPhone X

因為最近流行iPhone X

有日飯問係咪代表monsta X

開頭4,5個兩條友弱智架

baaam

唔明又4又咩5

因為絕版，所以流行

有冇睇團結S2

香港個X應該代表粗口

ProXDuce
合理

去唔到kr 就可以儲卡代替

咁團名會唔會叫Generation X

7星期以黎首次入top10
fns效應

正妹 靚女

Generation X
悲巴應該唔識

不過唔係好鍾意佢扯走真英個headset阻佢打機

非*

現實兄弟姐妹
我都會咁

我都試過

Shroud係因為玩cod先走 佢一有新槍game就轉玩其他

係咪郭富城？
記得好似有睇過有個人拎起隻腳跟住講咩generation X 咁嘅嘢

我個妹係直接企喺誕電視前面
講開又講我依字會覺得自己係用錢買部機比人話多過自己玩
連Pokémon 我都冇得玩
佢話唔好斷佢100連六尾

獨生覺得好反感 真英想佢減肥都唔會搶佢野食唔比佢食

PKM我玩到第7個道館就放左係度，唔好話捉色遺

100連六尾捉到色違未
其實31連之後唔駛捉 等佢自己重生就得 機率係一樣

Pokemon go過過去lets go唔得？
咁得閒捉100隻好咩？

我兩隻色違都係咁岩行路經過見到

冇
一隻都冇。連6v都冇

佢唔駛練啦 純粹依家新嘅br game好玩過pubg好多

屌拿星
我同佢一齊由買部機嗰日開始捉
捉到依家一隻都冇

佢宜家係咪玩緊bf

阿媽：唔準再偷我啲嘢
上次過咗隻急凍鳥同佢講完之後

點解連打機都可以黑成咁
人哋路過就有
我刷咗成個禮拜都冇

No bf都未出br mode
佢仲玩緊cod

靜靜地話你知 我路過見到其中一隻就係六尾
不過路過見到能力就好差 無V

正如打pubg 我間屋得個煎Pan
人地間屋就有槍

最新見佢玩緊csgo

我刷色違鬼斯都刷左成個星期

玩過一次 用tablet好煩 啲物資又少

煎pan

隻隻都玩下 尋晚black ops更新左出左新槍同地圖多左新地點
佢又返左去玩

我嬲了
玩咗咁耐一隻色違都冇

見到都唔多想玩
等緊world warz 同division 2

拎隻GO過幾隻入去
我因為玩LET'S GO玩返GO
點知依家玩GO多過LETS GO

go係有活動先有色違? 定隨街都有機會遇到?
我go淨係玩左一兩日 啟暴龍都無

放心，我都無
一週目都仲未爆，夏伯都未打就放左係度無掂過

我係一直都有玩go
lets go都係因為買機先玩
玩過nds版嘅玩到嘔血
啲小拉達 咁樣衝埋嚟

見依家遊戲台...
隻風色棄淨幾個

24頁留名

唔玩了
每日上到去都淨係刷經濟驗升級
好悶

短線驚

短到一個星期都冇就棄了

有冇新驚玩

太哂時間

啱啊
副本又限住你

團長既我表示 我仲頂唔頂落去好
開嘜招人招到我無哂錢

有活動基本都捉到2-3隻色違
平時都有不過就少D

我都等緊division 2

走啦
等下隻Game再聚

之前好似傾過搵個大團轉晒入去

到時開個discord

我玩左2-3日就冇玩
我麻麻地呢類港澳台式game
好似隻隻差唔多咁

可以望定有咩game玩
但係好似都係冇咩新奇啲又冇咁悶嘅game

好重要既一個問題...你玩咩版
我PS4 wo

搵d互動性高d嘅

今年d 手機game廢廢地
好多玩一個月都唔夠就冇玩
依家剩係仲有玩pokemon go同龍絆

龍絆好玩嗎
啱啱見到

接送機無玩兩日發現追唔返
唔玩了

咁我退任比最高lv嗰位
玩淨marval future fight，哈利波波同食雞

你有冇玩過白貓?
同類型
我覺得唔錯
送野又送得多

好耐無玩手機GAME了，都係PS4多，間唔中先開switch

睇班fd打咩版 不過都可能ps4
怕pc太多掛

ps4我今年都剩係有玩芒亨同nba
木村我都未買

白貓...好肝

哈利波波嗰個真係
啲體回得好慢（我玩嗰陣）
miss咗時間就又要再嚟過

芒亨 下年先再戰

無打一日仲追到

1個時同FD入暗區真係幾好玩
做任打大佬雷&被雷
係後期開始鳩
不過而家呢個世代既GAME多數係玩到咁上下時間就收皮

前排唔得閒冇玩 依家仲未追得返

希望2救得番
個題材其實幾好

純為哈利波波而為

我都係 已經上唔番戰力頭3

本身有玩開
但係有一次學咒語嘅時唔記得咗個時間限制miss咗搞到又要重新再學過嘅時候
我就開始不停咁miss

好似nako都有扮

兩年前就送野多
呢加兩星期就限定 根本追唔到

記得就玩 唔記得就算 唔駛咁上心

sinb>權F>肥銀

今晚先飛？

miss得多就會冇mood玩
好似不停喺一個位卡住咗咁

Rip
我玩到5年級 唔玩到畢業有啲浪費

PS4我都係主力FIFA
switch就PKM或者大亂鬥

風色仲玩緊既五隻手指都數得曬

銀河好正

Me都jeng

呢度應該得我同名井巴玩緊天刀

ching識野

唔過黎玩下 ？

我都係，窮撚仲打緊1

最正yerin

咁有毅力
1我D FD冇玩我都冇玩落去啦

天涯明月刀

Sowon>all gf

多數都係玩單機GAME，好少FD可以連線

係

依個game我有諗過玩
但係部機
到最後我都係自己喺到玩金庸群俠傳小遊戲

兼顧唔到噉多po
上年love whisper時期我有嚟留言話買咗幾多隻同入到

Sowon都正
對腳同元英一樣超勁長仲要唔洗

肥琳

n年無玩

Me係團飯
但硬係要揀嘅話就覺得Sowon/yerin/eunha>all

其實機廢都玩到，我都係用notebook玩

acer垃圾機都玩到?

少年你太天真了

個畫面可以較低配置架

我想知邊個高d好耐

我應該同你玩嘅時期差唔多 果陣抽唔到月兔 聖女係第一隻限

暫時應該係sowon
元英再長大d就唔知

就算而家無乜點玩都唔會捨得del驚

元英肯定有得再高喇

唔係想引戰不過真心唔係好識欣賞yerin個樣
sowon同銀河>sinb>其餘gf

嗰個dragalia抽啲嘢好伏咁

近排佢凱旋 上線抽下
之前都試過每日一抽中限

Sowon黑長直好有賢淑人妻feel

其實隻驚幾好玩，可惜營運有點差，同埋俾任天堂告完，等收皮

Sowon 172 但元英仲發育緊 遲兩年可以有得一拼

茶熊3個陣無玩

元英分分鐘2年後

但係元英咁早出道 唔訓得多嘅話好難再高

應該難啦 其實好多大波都係青春期肥過成年減肥先會瘦底大波
元英青春期已經瘦成咁 好難

黑長直加埋條腿

講左咁耐圖都無張

要咁高做乜鬼呀

之前冇mon post唔知有冇po過
9月嘅雜誌 好撚多bugs

彩元幅圖

原來HI醬有韓文名

韓團最強body

著埋高爭鞋真係不得了

係娜B個名嚟

On9架仔

@蛙蛙

我唔介意！

老老實實
員瑛副偈加埋巨乳真係無敵

岩岩先法國原來就快300po

全天候都有chisinlo喺到推po好難唔300

#柏木由紀[超話]# 自掃挂歷付日記本
2019年 #AKB48[超話]# 公式挂歷

柏木由紀/宮脇咲良 （W鹿兒島）

仍然係櫻最正

今日日本終於正式播pd48
8點

唔係日本mnet定咩台 有播開咩

日字版 好似係

播完就差唔多日本出道 好似係

係咪唔同鏡頭

呢個係免費網絡姐，做緊pd嗰時都係ＢＳスカパー！同mnet同步直播

等你dl黎對比下

狗公

又諗起啲招Gm情

招阿哥細佬家姐細妹腦公腦婆

屌

新圖？

[/quote]

我奶B有對長腿已經夠玩到十八歲

自殺？

食女勝利高清圖

搞咁耐先拎到

娜榮：左手奈子 右手hi醬

得罪講句 依家一定係奈子對腳最正

[quote]

[quote]
返韓國啦?

我都想 一齊出到道咪好

清純會嬲

一山不能藏二虎

1個鐘玩完

唔好咁撚變態啦僕街

清ho ball

一望就知香港機場

想睇兩個混戰

Staff Spoiler: MV shooting End

好似元英都有

izone嘅化妝師
拍完再整埋後期野應該差唔多

Chaewon 都有模仿緊緊
但

LM 暫時都用住E個ACC先

Who are you?

你另外一個account係咩名

認證返個ACC先

蛙蛙愛錫彩讌飯

放左工用得返原本ACC

個個亂認

小飯粒分身術？

認咪鬼

我啦

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

講真話真係無人信

我係蛙蛙愛錫彩讌飯

官方微博更新

大家好！我是權恩妃。
我是IZ*ONE組合的隊長。
今後請多多關照

#IZONE# #權恩妃# #KWONEUNBI#

舊相 唔po了

推到1001

csl

成2個月先正式公佈

順便點人數

點下我有幾多個分身

邊個隻手

ho ball

笑出聲
其實係咪個個都好憎佢 利用條絲巾出氣

元英

日本好唔好玩啊

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。[/quote]少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

前面紅衫果個 櫻？

最衰絲巾好輕 打唔甩佢個膠鼻

佢其實係咪冇綵排過

紅杉唔係阿權 櫻着白色

個feel好好

紅色係H

我以為仁美

權F fs focus

勁多失誤喎佢 團體玩唔掂 就自己收皮喇

我下星期都黎過聖誕

Hit醬白色包包面

好似幾高消費既地方黎

who r u

平有平玩 貴有貴玩架姐
無想像中咁貴架

一野轟落去

你地好撚煩

講左幾多次係我

做咩要用分身

轟呀!

E幾日想用E個名

明明係我嘅 冒認

暗黑推po法

係Hi醬fing呀

一齊唱返首All I Want For Christmas Is YU 温暖下大家

召喚黃美絲

我下星期都仲係度

留到倒數？

聖誕正日係咪廿幾度，咁樣好冇聖誕氣氛

飛

聖誕節我諗住攬住杯套同娜B小卡過
娜Bsg 手幅 poster乜都未到

咁啱啦，等你幫我地代購

我黎2日咋

彩元vlive金鋼棒到！！

神奇巴！！！代購啊

代購留名

幾號出？

Youtube Rewind 2018 Top Rising Star
咁都有個award

26

比個機會佢地影相姐
咪住，人呢？？

仁美飯繪

又換

old news
weekly idol幾時執咗佢

換完應該都同而家差唔多

彩元啲gif多到我驚save漏

唔係上面vlive個d嘛？高清先save啦

會有高清？

就黎可以獨霸彩讌

咁又唔係
我低清好少save咁

想太多

好彩冇燈死
嗰個人終於寄咗

收到先好報平安

我好想接機
佢哋幾時嚟

油王嘅朋友你好

真係影住佢寄咗定只係口頭講

影住佢寄咗
有運單編號

有機場相啦

佢哋依家係返到嚟韓國？
lemon drop出咗機場preview

唉，嗰樣

真係等多陣就送到機

炒曬車

屌我走左佢地先現身

有緣冇份

都係攰樣

想去聞元嬰啲BB味

殘到

同佢握完手會想聞下自己
掂完油B要即刻消毒

追星要有耐性

你想像埋會掂油b
顯性油飯
正常人根本想像都唔會想像同佢握

fs有得揀skip咗油B?

Skip佢 個場景應該幾正
好似當年櫻黎香港俾人skip咁

等下次 冇計，今次有約

大叫躝啦油B跟住再講返係太興奮情不自禁

邊握邊高呼油B萬歲

所以Nako先要狂食野，唔食邊會過多兩年又高又大

閪埋佢面

點解泰站唔係用IDOLSCHOOL嘅油B

本田大師出手了

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

竟然成真

template見

仆街咁都燈中本田大師會出手

call me燈神please

popsicle又跟去

人細鬼大

咁點解釋miku

奈子要好好休息

今次唔係牛油 要好好多謝清純

不好好抓著m巾跳舞 唉鬆就要完了

睇完校服卡圖，好想買埋奶b

清純
拆散官配
入Deathnote

next topic:本田大師:不好好抓著m巾跳舞 唉鬆就要完了

Nako都OK

仆街睇得太快差啲誤會你寫 差啲奶埋油b

3pick同好？

真係得櫻奈兩個樣與眾不同

其實我想講 ione豬同權F睡衣fashion個晚
應該唔係胸前sip左野 係本身係咁...

清純替天行道有何不可

你太愛油

No la
清純坐擁10宮
On top of all

咁大

會嘔血

你個名係彩讌妃但係3pick 係元嬰?

3pick彩元

好彩我沉元嬰沉得快可以喺一邊食花生

最後個gif 笑到我

食飯了

FF

叫我？

原來直路
食飯先

彩 讌 妃

點解嗰位會托到咁高

怪怪哋